唔係大陸仔7號一早贏

屌佢老母